中國香港人搞到今時今日咁絕對係抵死

一年前HKIP係英國法院挑戰英中聯合聲明既官司囉 個陣重揾埋mp幫手 , 結果呢？？無人支持不突止重比人當鬼當傻仔笑 , 你地寧願信揾食本土派同支持大中華膠 , 寧願信中國垃圾會 , 寧願聽鍵國派講啲垃圾理論同叫埋啲空洞口號都唔願意去Support一個做實事既組織幫香港爭取法理獨立 或者逼英國幫BNO平權

結果最後因為人證唔夠被迫 close file , 依家係英國已經有曬案例以後都唔駛再挑戰英中聯合聲明 , 到左依家先識驚一國一制先諗挑戰英中聯合聲明未免太遲

今時今日咁既局面完全係支港人自己攞黎 , 乖乖認命做中國人啦你地班支港人

又賴香港人？食屎啦支大口

老老實實,支那掉幾十億合約俾英國咪又收聲,加泰搞得夠大未？9成人投票贊成獨立,歐盟有無幫拖？就算流血衝突最多都係遣責幾聲算數,唔係想潑冷水但你無利益底下邊個會幫？

喂大哥，咁係你地HKIP操盤錯誤喎，未聯略好晒人就硬上。

關你鳩事咩五毛狗

你地唔儲齊人先去馬掉轉頭怪人唔支持你地
典型鍵國派賴皮狗

HKIP全體成員都係BC本來可以食花生睇你地支港人同中國困獸鬥但都肯出錢出力幫你地打官司然而最後你地支港人話HKIP係鬼係傻仔 , 既然你地支港人咁相信大中華同本土政棍咁叫佢地幫你地獨立囉

歸英派申請英國義務大狀打官司被拒
回信披露拒絕原因

The barrister who reviewed your application did not consider the case had sufficient chances of success to justify asking one of our volunteer barrister to assist, having regard in particular to the question of what an action in the UK could achieve given that the UK Government has no obligations under the declaration and the Chinese Government is a sovereign state with no obligations arising under UK law.

件事其實唔係咁

HKIP去搵英國申請 pro bono (免費大狀義務打官司)
pro bono 拒絕左佢地, 覺得法理上唔能夠係英國court立到案

自此以後, HKIP 就從來無搵私人狀去做, 無去打, 無進展
一日到黑就話香港人唔比證據乜乜柒柒
其實佢地只係去過申請pro bono而已, court application從來無遞過

講真我欣賞你地的熱誠同路線，但唔好學熱狗屌票啦。

HKIP從來無出過錢去打官司

佢地只係去申請pro bono

連一個書面法律意見都無比錢去拿過

一年前HKIP係英國法院挑戰英中聯合聲明既官司囉 個陣重揾埋mp幫手

從來無呢個官司出現過

比個case no黎?

你只係去申請pro bono 而已, court都未上過半日, 官乜野司？

從來無呢個官司出現過

比個case no黎?

你只係去申請pro bono 而已, court都未上過半日, 官乜野司？

原來係咁
唔怪得本身段野都好撚矛盾

fact check 好緊要

HKIP 本身已經鬼鬼地

依家仲成日好似content farm 咁散播錯誤資訊, 幻想當做左

十分可疑

我就奇怪明知無人證都仲入稟

佢口中所講既乜鬼野「人證」

其實係2014年既英國國會聽證會
The UK's relations with Hong Kong: 30 years after Joint Declaration

曾邀請香港人提交書面證據
聽證會既報告書：

同意公開書面證據既香港人有52人

提交左但唔同意公開書面證據既有623人

國會聽證會, 同打官司, 係兩件風馬牛不相及既事

HKIP依家好似SHORT左咁, 好似青山派
(其實HKIP當初都係青山派既乜乜太子成立既)

論求證既重要性
樓豬9up比人當場踢爆

乜撚野hkip mp, 真係 有人覺得應該要google先睇你篇野？

record keeping 好重要

佢地 HKIP 唔係第一次,

每隔數個月, 佢地又會LOOP返乜野「英國打官司」、「唔夠人證」出黎

佢真係會再LOOP的